<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title></title>
	<atom:link href="https://www.idmconsulting.it/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://www.idmconsulting.it</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Wed, 22 Jul 2020 09:39:05 +0000</lastBuildDate>
	<language>it-IT</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.15</generator>
	<item>
		<title>Automatizzare le attività aziendali grazie alla RPA</title>
		<link>https://www.idmconsulting.it/automatizzare-le-attivita-aziendali-grazie-alla-rpa/</link>
		<pubDate>Fri, 19 Jun 2020 14:00:58 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[News]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.idmconsulting.it/?p=2525</guid>
		<description><![CDATA[<p>19-giugno-2020 &#160; Con l&#8217;automazione robotizzata dei processi (RPA), è possibile utilizzare i bot per automatizzare in modo rapido ed economico i compiti di routine come la gestione dell&#8217;accesso ai dati e dei movimenti all&#8217;interno delle interfacce utente delle applicazioni. Per molte organizzazioni, l&#8217;utilizzo di RPA per le attività è un punto di ingresso comune nel [&#8230;]</p>
<p>L'articolo <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it/automatizzare-le-attivita-aziendali-grazie-alla-rpa/">Automatizzare le attività aziendali grazie alla RPA</a> proviene da <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it"></a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>19-giugno-2020</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><img width="136" height="510" class="alignleft " src="http://www.idmconsultingsrl.mydmportal.com/sw/swchannel/images/MarketingAssets/79016/BannerAdCampaign2398451.jpg" /></p>
<p>Con l&#8217;automazione robotizzata dei processi (RPA), è possibile utilizzare i bot per automatizzare in modo rapido ed economico i compiti di routine come la gestione dell&#8217;accesso ai dati e dei movimenti all&#8217;interno delle interfacce utente delle applicazioni.</p>
<p>Per molte organizzazioni, l&#8217;utilizzo di RPA per le attività è un punto di ingresso comune nel mondo del lavoro digitale automatizzato, spesso utilizzato nel contesto del supporto di un flusso di lavoro o di un processo digitale. Le capacità relative ai compiti della piattaforma IBM Automation Platform for Digital Business, completamente integrata, vanno dalla replica di funzioni umane che interagiscono con le interfacce umane, alla registrazione delle interazioni umane con il web, il desktop e le applicazioni legacy, alla riproduzione della sequenza di eventi in un compito da utilizzare nella reportistica, nell&#8217;auditing e nella governance.</p>
<p>Queste e altre funzionalità della piattaforma di automazione IBM per il business digitale sono progettate per aiutarvi a scalare le operazioni e fornire vantaggi in tutta l&#8217;organizzazione.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p style="color: #333333; font-family: Georgia,&amp;quot; times new roman&amp;quot;,&amp;quot;bitstream charter&amp;quot;,times,serif; font-size: 16px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;">Per saperne di più, vi invitiamo a leggere il seguente link:</p>
<p style="color: #333333; font-family: Georgia,&amp;quot; times new roman&amp;quot;,&amp;quot;bitstream charter&amp;quot;,times,serif; font-size: 16px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;"><a href="http://stwb.co/zcusrcc">http://stwb.co/zcusrcc </a></p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>L'articolo <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it/automatizzare-le-attivita-aziendali-grazie-alla-rpa/">Automatizzare le attività aziendali grazie alla RPA</a> proviene da <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it"></a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>IDM Consulting presenta il Webinar: “Digital Automation, una trasformazione importante nel modo di lavorare che porta produttività e successo”</title>
		<link>https://www.idmconsulting.it/webinar-digital-automation/</link>
		<pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:39:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[News]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.idmconsulting.it/?p=2519</guid>
		<description><![CDATA[<p>05-giugno-2020 Non perdere il Webinar di IDM Consulting dal titolo: “Digital Automation, una trasformazione importante nel modo di lavorare che porta produttività e successo.” http://ibm.biz/digital_automation_IDM L&#8217;appuntamento è fissato per il 25 giugno alle ore 12:00. Moltissime aziende stanno comprendendo l’importanza di rivedere le proprie strategie di business e per questo motivo si stanno aprendo sempre di [&#8230;]</p>
<p>L'articolo <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it/webinar-digital-automation/">IDM Consulting presenta il Webinar: “Digital Automation, una trasformazione importante nel modo di lavorare che porta produttività e successo”</a> proviene da <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it"></a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>05-giugno-2020</p>
<p>Non perdere il<strong> Webinar di IDM Consulting </strong>dal titolo:<strong> “Digital Automation, una trasformazione importante nel modo di lavorare che porta produttività e successo.” </strong><span style="font-size: 12.0pt; font-family: 'Times New Roman',serif; color: black;"><a href="http://ibm.biz/digital_automation_IDM">http://ibm.biz/digital_automation_IDM</a></span></p>
<p>L&#8217;appuntamento è fissato per il<strong> 25 giugno alle ore 12:00</strong>.<strong></strong></p>
<p>Moltissime aziende stanno comprendendo l’importanza di rivedere le proprie strategie di business e per questo motivo si stanno aprendo sempre di più alla <strong>digitalizzazione dei processi aziendali</strong>.</p>
<p>I <strong>software di automazione</strong> possono gestire attività complesse rendendo l’azienda capace di evolversi e restare sempre un passo avanti rispetto ai competitor.</p>
<p>L’opportunità maggiore che ne deriva consiste nell’adottare <strong>una visione Customer-Centric</strong>, improntata sulle esigenze dei cliente, aumentandone il livello di servizio.</p>
<p>Infatti, i modelli di business con <strong>Workflow automatizzati</strong> forniscono informazioni aggiornate e Analytics che permettono di lavorare in modo più produttivo, definendo priorità e risoluzioni dei casi in maniera più rapida.</p>
<p>Questa evoluzione del business va nella direzione di un <strong>approccio unitario alla gestione delle informazioni</strong>.</p>
<p>Approfondiremo questo tema e discuteremo del caso di successo di <strong>Conqord Oil</strong>, Società del Gruppo Kuwait Petroleum International, uno dei maggiori operatori di mercato Leader nella produzione e commercializzazione di lubrificanti in Italia e all&#8217;estero, con Paolo Caudana di <strong>IDM Consulting</strong>, Business Partner IBM.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Per iscriversi o per ricevere il link al replay, è necessario registrarsi al seguente link:<br />
<a href="http://ibm.biz/digital_automation_IDM">http://ibm.biz/digital_automation_IDM</a></p>
<p>Ti aspettiamo!</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><img width="2874" height="810" class="alignnone size-full wp-image-2521" alt="" src="https://www.idmconsulting.it/wp-content/uploads/2020/06/Immagine2.png" srcset="https://www.idmconsulting.it/wp-content/uploads/2020/06/Immagine2.png 2874w, https://www.idmconsulting.it/wp-content/uploads/2020/06/Immagine2-300x85.png 300w, https://www.idmconsulting.it/wp-content/uploads/2020/06/Immagine2-768x216.png 768w, https://www.idmconsulting.it/wp-content/uploads/2020/06/Immagine2-1024x289.png 1024w" sizes="(max-width: 2874px) 100vw, 2874px" /></p>
<p>L'articolo <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it/webinar-digital-automation/">IDM Consulting presenta il Webinar: “Digital Automation, una trasformazione importante nel modo di lavorare che porta produttività e successo”</a> proviene da <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it"></a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>IDM Consulting apre la nuova sede di Milano</title>
		<link>https://www.idmconsulting.it/nuova-sede-di-milano/</link>
		<pubDate>Sun, 10 Nov 2019 21:29:35 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[News]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.idmconsulting.it/?p=2492</guid>
		<description><![CDATA[<p>11-novembre-2019 È con immensa soddisfazione che annunciamo l’apertura della nostra nuova sede di Milano. Siamo in via Copernico 38 presso il Copernico Business Center, una location innovativa e vivace a pochi passi della stazione Centrale. L’Ing. Alessandro Maggi  assumerà la responsabilità della sede di Milano in aggiunta al ruolo di Sales Director Italia. Ringraziamo Alessandro [&#8230;]</p>
<p>L'articolo <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it/nuova-sede-di-milano/">IDM Consulting apre la nuova sede di Milano</a> proviene da <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it"></a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>11-novembre-2019</p>
<p>È con immensa soddisfazione che annunciamo l’apertura della nostra <b>nuova sede di Milano</b>.</p>
<p>Siamo in <b>via Copernico 38</b> presso il <a href="https://www.coperni.co/it/milano/copernico-centrale">Copernico Business Center</a>, una location innovativa e vivace a pochi passi della stazione Centrale.</p>
<p>L’<b>Ing. Alessandro Maggi</b>  assumerà la responsabilità della sede di Milano in aggiunta al ruolo di <b>Sales Director Italia</b>.</p>
<p>Ringraziamo Alessandro per aver accettato la sfida e gli auguriamo un “In bocca al lupo e Buon Lavoro !”</p>
<p><img width="867" height="488" class="wp-image-2496 aligncenter" alt="" src="https://www.idmconsulting.it/wp-content/uploads/2019/11/cr_foto-1-copernico_862.jpg" srcset="https://www.idmconsulting.it/wp-content/uploads/2019/11/cr_foto-1-copernico_862.jpg 1920w, https://www.idmconsulting.it/wp-content/uploads/2019/11/cr_foto-1-copernico_862-300x169.jpg 300w, https://www.idmconsulting.it/wp-content/uploads/2019/11/cr_foto-1-copernico_862-768x432.jpg 768w, https://www.idmconsulting.it/wp-content/uploads/2019/11/cr_foto-1-copernico_862-1024x576.jpg 1024w" sizes="(max-width: 867px) 100vw, 867px" /></p>
<p>L'articolo <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it/nuova-sede-di-milano/">IDM Consulting apre la nuova sede di Milano</a> proviene da <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it"></a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>IBM Talent and Transformation: intelligenza artificiale a servizio del lavoro</title>
		<link>https://www.idmconsulting.it/intelligenza-artificiale-per-le-aziende/</link>
		<pubDate>Fri, 30 Nov 2018 10:25:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[digital transformation]]></category>
		<category><![CDATA[formazione personale]]></category>
		<category><![CDATA[Ibm]]></category>
		<category><![CDATA[Intelligenza artificiale]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.idmconsulting.it/?p=2485</guid>
		<description><![CDATA[<p>L&#8217;intelligenza artificiale è sempre più a servizio delle aziende e del mondo del lavoro in generale. IBM, nostro partner ventennale, ha lanciato infatti la nuova divisione di business IBM Talent &#38; Transformation. Con questo nuovo settore il colosso mira ad aiutare le aziende e i loro dipendenti ad avere successo nell&#8217;era dell&#8217;intelligenza artificiale. Cos&#8217;è IBM [&#8230;]</p>
<p>L'articolo <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it/intelligenza-artificiale-per-le-aziende/">IBM Talent and Transformation: intelligenza artificiale a servizio del lavoro</a> proviene da <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it"></a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>L&#8217;intelligenza artificiale è sempre più a servizio delle aziende e del mondo del lavoro in generale. IBM, nostro partner ventennale, ha lanciato infatti la nuova divisione di business IBM Talent &amp; Transformation. Con questo nuovo settore il colosso mira ad aiutare le aziende e i loro dipendenti ad avere successo nell&#8217;era dell&#8217;intelligenza artificiale.</p>
<h2>Cos&#8217;è IBM Talent &amp; Transformation</h2>
<p>IBM Talent &amp; Transformation offre non solo una solida formazione per lo sviluppo di skill e competenze, ma aiuta le imprese nei processi di trasformazione della funzione HR per valorizzare le professionalità dei dipendenti. Recenti studi condotti da IBM rivelano che durante i prossimi tre anni, 120 milioni di lavoratori nelle 10 principali economie mondiali dovranno seguire nuovi corsi di formazione per apprendere competenze e adeguarsi alle nuove tecnologie. Due terzi dei CEO che hanno partecipato alla ricerca ha affermato che l&#8217;intelligenza artificiale consentirà di generare un enorme valore per le loro aziende. Al momento solo l’11% dei responsabili delle risorse umane dichiara che le loro aziende dispongono dell’IA, dei dati scientifici e delle competenze di machine learning necessari per sfruttare appieno tali potenzialità. L’82% dei dipendenti ritiene invece che l’IA costituisca un vantaggio competitivo; ma la metà di essi crede anche che le aziende non siano pronte o che la cultura rappresenti una barriera verso l’adozione di tali tecnologie.</p>
<h2>Intelligenza artificiale per le imprese</h2>
<p>Con l’aiuto di IBM Talent &amp; Transformation, l’IA diventa un catalizzatore per le organizzazioni che operano nel settore delle risorse umane, consentendo loro di evolversi da semplici erogatici di servizi in motori di crescita in grado di aiutare le aziende ad attrarre e fidelizzare personale altamente competente.<br />
“Mentre le imprese stanno avviando la digital transformation e stanno reiventando business e processi grazie all&#8217;applicazione di nuove tecnologie come l&#8217;intelligenza artificiale e la blockchain, il più grande ostacolo al progresso sarà l&#8217;accesso ai talenti e ai giusti skill” ha spiegato Mark Foster, vicepresidente di IBM Global Business Services. “IBM crede che poter contare su una forza lavoro competitiva nell’era dell’IA sia una questione di cultura, di competenze specialistiche, e anche di tecnologia”.</p>
<h2>Il modello IBM pronto per le aziende</h2>
<p>I nuovi servizi di IBM, gli strumenti di intelligenza artificiale e le relative iniziative di formazione prendono spunto dai metodi e dalle tecnologie che IBM ha applicato all’interno dell’azienda per guidare la propria trasformazione.<br />
Essi consentono anche ai team delle risorse umane di misurare i rischi associati alle strategie di retention e di utilizzare la sentiment analysis per individuare e gestire le domande dei dipendenti. Oppure nuove funzionalità di riduzione dei bias nei processi di reclutamento, come il linguaggio utilizzato nelle descrizioni delle mansioni. Quando applicati alle funzioni HR di IBM, questi servizi hanno generato vantaggi per oltre 300 milioni di dollari per l’azienda; 107 milioni di dollari nel solo 2017, migliorando inoltre i processi di selezione dei candidati, e aumentando il livello di soddisfazione dei dipendenti e dei dirigenti.</p>
<p>Formazione dei dipendenti, assistenza e nuove tecnologie sono anche l&#8217;anima di IDM Consulting, da 20 anni partner IBM. Scopri come migliorare i tuoi processi chiedendo <a href="https://www.idmconsulting.it/chi-siamo/contatti/" target="_blank" rel="noopener">una consulenza ai nostri esperti</a>.</p>
<p>Fonte: <a href="https://www-03.ibm.com/press/it/it/pressrelease/54543.wss?mhq=talent%20%26%20transformation&amp;mhsrc=ibmsearch_a" target="_blank" rel="noopener">IBM Press Office</a></p>
<p>L'articolo <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it/intelligenza-artificiale-per-le-aziende/">IBM Talent and Transformation: intelligenza artificiale a servizio del lavoro</a> proviene da <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it"></a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Panda Patch Management</title>
		<link>https://www.idmconsulting.it/panda-patch-management/</link>
		<pubDate>Tue, 13 Nov 2018 14:58:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Panda]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.idmconsulting.it/?p=2482</guid>
		<description><![CDATA[<p>Panda Patch Management è la soluzione per gestire le vulnerabilità e relativi aggiornamenti e patch, sia per i sistemi che per centinaia di applicazioni. Con aggiornamenti in tempo reale e il tracciamento di ogni operazione, aiuta le aziende a rispettare il principio di responsabilità: molti regolamenti, come GDPR, HIPAA e PCI, impongono alle organizzazioni di adottare [&#8230;]</p>
<p>L'articolo <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it/panda-patch-management/">Panda Patch Management</a> proviene da <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it"></a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Panda Patch Management è la soluzione per gestire le vulnerabilità e relativi aggiornamenti e patch, sia per i sistemi che per centinaia di applicazioni. Con aggiornamenti in tempo reale e il tracciamento di ogni operazione, aiuta le aziende a rispettare il principio di responsabilità: molti regolamenti, come GDPR, HIPAA e PCI, impongono alle organizzazioni di adottare le misure appropriate per garantire la protezione dei dati sensibili sotto il loro controllo.</p>
<p><strong>VANTAGGI</strong></p>
<ul>
<li>Fornisce visibilità sullo stato degli endpoint in tempo reale</li>
<li>Controlla, monitora e rende prioritari gli aggiornamenti su sistemi operativi e applicazioni</li>
<li>Previene gli incidenti, riducendo sistematicamente la superficie di attacco creata dalle vulnerabilità del software</li>
<li>Contiene e attenua gli attacchi, correggendo immediatamente uno o più endpoint</li>
</ul>
<p><a href="https://www.pandasecurity.com/mediacenter/panda-security/patch-management-protect-vulnerabilities/" target="_blank" rel="noopener">www.pandasecurity.com</a></p>
<p>L'articolo <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it/panda-patch-management/">Panda Patch Management</a> proviene da <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it"></a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Panda Data Control</title>
		<link>https://www.idmconsulting.it/panda-data-control/</link>
		<pubDate>Tue, 13 Nov 2018 14:51:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Panda]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.idmconsulting.it/?p=2480</guid>
		<description><![CDATA[<p>Come far fronte alla normativa GDPR? Con una soluzione personalizzata a partire da Panda Data Control, uno strumento che permette la ricerca dei dati soggetti a GDPR e l’analisi del loro utilizzo in tempo reale, su server e client. Questa tecnologia è in grado di verificare le informazioni soggette alla normativa rispetto ai dati a [&#8230;]</p>
<p>L'articolo <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it/panda-data-control/">Panda Data Control</a> proviene da <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it"></a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Come far fronte alla normativa GDPR? Con una soluzione personalizzata a partire da Panda Data Control, uno strumento che permette la ricerca dei dati soggetti a GDPR e l’analisi del loro utilizzo in tempo reale, su server e client. Questa tecnologia è in grado di verificare le informazioni soggette alla normativa rispetto ai dati a riposo, in uso o in movimento. In prima istanza Panda Data Control identifica tutti i dati non strutturati contenenti dati personali all’interno di server e client di utenti, collaboratori e dipendenti. Il sistema monitora in tempo reale le varie operazioni eseguite sui dati non strutturati, fornendo moltissime dashboard preconfigurate in grado di mostrare lo stato di conformità aziendale rispetto all’utilizzo delle informazioni.</p>
<p><strong>VANTAGGI</strong></p>
<ul>
<li>Identificazione dei file con dati personali (PII) e degli utenti, dipendenti, collaboratori, endpoint e server della tua organizzazione che stanno accedendo a queste informazioni di identificazione personale.</li>
<li>Report e avvisi in tempo reale sull&#8217;uso sospetto di estrazione e trasmissione di dati personali.</li>
<li>Gestione su piattaforma Cloud</li>
</ul>
<p><a href="https://www.pandasecurity.com/mediacenter/products/advanced-reporting-tool/" target="_blank" rel="noopener">www.pandasecurity.com</a></p>
<p>L'articolo <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it/panda-data-control/">Panda Data Control</a> proviene da <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it"></a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Panda Advanced Reporting Tool</title>
		<link>https://www.idmconsulting.it/panda-advanced-reporting-tool/</link>
		<pubDate>Tue, 13 Nov 2018 14:42:31 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Panda]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.idmconsulting.it/?p=2478</guid>
		<description><![CDATA[<p>Esiste una piattaforma in grado di rilevare le minacce interne di un&#8217;azienda? Qualsiasi azienda potrebbe essere minacciata da un insider, ed ecco perché Panda Security ha introdotto l&#8217;ultima versione del suo Advanced Reporting Tool. Questo strumento efficiente e di facile utilizzo soddisfa le esigenze aziendali; è in grado di massimizzare le prestazioni dei Big Data [&#8230;]</p>
<p>L'articolo <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it/panda-advanced-reporting-tool/">Panda Advanced Reporting Tool</a> proviene da <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it"></a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Esiste una piattaforma in grado di rilevare le minacce interne di un&#8217;azienda? Qualsiasi azienda potrebbe essere minacciata da un insider, ed ecco perché Panda Security ha introdotto l&#8217;ultima versione del suo Advanced Reporting Tool. Questo strumento efficiente e di facile utilizzo soddisfa le esigenze aziendali; è in grado di massimizzare le prestazioni dei Big Data per controllare le risorse aziendali.</p>
<p><strong>VANTAGGI</strong></p>
<ul>
<li>Aumentare l&#8217;efficienza nel reparto IT individuando rischi per la sicurezza o appropriazione indebita nell&#8217;infrastruttura aziendale.</li>
<li>Estrarre i modelli di comportamento di risorse e utenti, identificando l&#8217;impatto sul business.</li>
<li>Avviso in tempo reale su tutti gli eventi che potrebbero costituire una potenziale violazione dei dati.</li>
<li>Generare report configurabili che mostrano lo stato degli indicatori di sicurezza chiave e come si stanno evolvendo.</li>
</ul>
<p><a href="https://www.pandasecurity.com/mediacenter/products/advanced-reporting-tool/" target="_blank" rel="noopener">www.pandasecurity.com</a></p>
<p>L'articolo <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it/panda-advanced-reporting-tool/">Panda Advanced Reporting Tool</a> proviene da <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it"></a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Panda Adaptive Defence</title>
		<link>https://www.idmconsulting.it/panda-adaptive-defence/</link>
		<pubDate>Tue, 13 Nov 2018 14:00:21 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Panda]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.idmconsulting.it/?p=2465</guid>
		<description><![CDATA[<p>Panda Adaptive Defense è una soluzione di Cybersecurity che integra EDR (Endpoint Detection and Response) e le tradizionali Endpoint Protection per gli endpoint. Include inoltre un servizio di classificazione automatica del 100% dei processi in esecuzione e l’analisi in tempo reale delle minacce. Tutto questo in un singolo agent. VANTAGGI Prevenzione, rilevamento e risposta agli [&#8230;]</p>
<p>L'articolo <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it/panda-adaptive-defence/">Panda Adaptive Defence</a> proviene da <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it"></a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Panda Adaptive Defense è una soluzione di Cybersecurity che integra EDR (Endpoint Detection and Response) e le tradizionali Endpoint Protection per gli endpoint. Include inoltre un servizio di classificazione automatica del 100% dei processi in esecuzione e l’analisi in tempo reale delle minacce. Tutto questo in un singolo agent.</p>
<p><strong>VANTAGGI</strong></p>
<ul>
<li>Prevenzione, rilevamento e risposta agli attacchi malware e malwareless mediante un unico agente</li>
<li>Visibilità cronologica in tempo reale di tutte le attività degli endpoint con informazioni estremamente dettagliate</li>
<li>Classificazione del 100% dei processi: 99,98% mediante apprendimento automatico, 0,02% attraverso il team di esperti in sicurezza</li>
<li>Servizio di rilevamento minacce e Analisi forense condotto dagli esperti</li>
</ul>
<p><a href="https://www.pandasecurity.com/italy/business/adaptive-defense/" target="_blank" rel="noopener">https://www.pandasecurity.com/italy/business/adaptive-defense/</a></p>
<p>L'articolo <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it/panda-adaptive-defence/">Panda Adaptive Defence</a> proviene da <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it"></a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>IBM ACQUISTA RED HAT, RECORD STORICO DA 34 MLD</title>
		<link>https://www.idmconsulting.it/ibm-acquista-red-hat-record-storico-da-34-mld/</link>
		<pubDate>Fri, 09 Nov 2018 08:28:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[News]]></category>
		<category><![CDATA[Ibm]]></category>
		<category><![CDATA[red hat]]></category>
		<category><![CDATA[software open source]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.idmconsulting.it/?p=2443</guid>
		<description><![CDATA[<p>Il colosso dell’hi-tech ha sposato l’azienda pioniera di software open source andando così a costituire il polo di mercato leader nei servizi ibridi di cloud computing. Verso il Cloud Computing L&#8217;acquisizione, del valore di 34 miliardi di dollari, è la più grande mai avvenuta nella storia di Ibm e aiuterà entrambe le società ad accelerare [&#8230;]</p>
<p>L'articolo <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it/ibm-acquista-red-hat-record-storico-da-34-mld/">IBM ACQUISTA RED HAT, RECORD STORICO DA 34 MLD</a> proviene da <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it"></a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Il colosso dell’hi-tech ha sposato l’azienda pioniera di software open source andando così a costituire il polo di mercato leader nei servizi ibridi di cloud computing.</p>
<h2>Verso il Cloud Computing</h2>
<p>L&#8217;acquisizione, del valore di 34 miliardi di dollari, è la più grande mai avvenuta nella storia di Ibm e aiuterà entrambe le società ad accelerare la fruizione del cloud computing da parte dei grandi clienti. Il quartier generale resterà a Raleigh, nel North Carolina, dove sono impiegate oltre duemila persone, circa un sesto dei dipendenti totali.</p>
<h2>Un sogno nato nel 1991</h2>
<p>Era il 1994 quando l&#8217;idea di Marc Ewing basata sulla filosofia open source divenne realtà con il software Red Hat Linux, inventato tre anni prima dal finlandese Linus Torvalds. Una storia lunga 24 anni che oggi trova nuovo impulso con l&#8217;arrivo del colosso dei software.</p>
<p>Fonte: <a href="https://www.corriere.it/tecnologia/cards/ibm-acquista-red-hat-34-miliardi-dollari-record-storico-big-blue/ibm-red-hat-che-cosa-succede-ora_principale.shtml" target="_blank" rel="noopener">corriere.it</a></p>
<p>L'articolo <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it/ibm-acquista-red-hat-record-storico-da-34-mld/">IBM ACQUISTA RED HAT, RECORD STORICO DA 34 MLD</a> proviene da <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it"></a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
		<item>
		<title>Accesso alle informazioni più veloce del 70%: aggiornamenti al minuto per Conqord Oil</title>
		<link>https://www.idmconsulting.it/conqord-oil/</link>
		<pubDate>Tue, 06 Nov 2018 14:53:55 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Case Studies]]></category>
		<category><![CDATA[automatizzazione processi aziendali]]></category>
		<category><![CDATA[gestione schede di sicurezza]]></category>
		<category><![CDATA[gestione sostanze chimiche]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.idmconsulting.it/?p=2404</guid>
		<description><![CDATA[<p>Conqord Oil utilizza migliaia di schede di sicurezza per la corretta gestione delle sostanze chimiche che sono alla base della propria produzione. Per la società del Kuwait Petroleum International Group, IDM Consulting ha automatizzato la gestione di questi documenti che ogni giorno necessitano di importanti aggiornamenti. Inoltre, le procedure di sicurezza risultano sempre allineate alle [&#8230;]</p>
<p>L'articolo <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it/conqord-oil/">Accesso alle informazioni più veloce del 70%: aggiornamenti al minuto per Conqord Oil</a> proviene da <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it"></a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Conqord Oil</strong> utilizza migliaia di schede di sicurezza per la <strong>corretta gestione delle sostanze chimiche</strong> che sono alla base della propria produzione. Per la società del <strong>Kuwait Petroleum International Group</strong>, IDM Consulting ha automatizzato la gestione di questi documenti che ogni giorno necessitano di importanti aggiornamenti. Inoltre, le procedure di sicurezza risultano sempre allineate alle ultime normative per la movimentazione di materiali pericolosi.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p style="text-align: center;"><iframe width="100%" height="400" src="https://www.youtube.com/embed/BZ13INLcEQ4" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>SFIDA</strong></p>
<p>Conqord Oil aveva l’esigenza di gestire e implementare in modo corretto e veloce le schede relative alle sostanze chimiche. Inoltre, occorre che ogni giorno i suoi team siano aggiornati sulle ultime linee guida in fatto di sicurezza.<br />
<strong></strong></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>SOLUZIONE</strong></p>
<p>IDM Consulting ha creato una nuova piattaforma digitale che aiuta a migliorare il modo in cui i team accedono e gestiscono i dati delle schede di sicurezza.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>VANTAGGI</strong></p>
<ul>
<li>Accesso alle informazioni più rapido del 70%</li>
<li>Informazioni aggiornate al minuto e consultabili da mobile</li>
<li>Riduzione del rischio di errori</li>
<li>Ricerche trasversali all’archivio completo e aggiornato</li>
<li>Miglioramento in termini di efficienza dei processi aziendali</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>DICONO DI NOI</strong></p>
<p>&#8220;Giulio Carlomagno, responsabile dell&#8217;elaborazione dei dati elettronici presso Conqord Oil, afferma: &#8220;Abbiamo un rapporto di 40 anni con IBM, quindi avvicinarci a loro è quasi una seconda natura per noi. IBM ha consigliato il suo Business Partner, IDM Consulting S.r.l., che ha dimostrato grandi capacità e aveva precedenti esperienze nel nostro settore. Un altro vantaggio era la vicinanza al nostro quartier generale, il che significava che il loro team era sempre a portata di mano durante l&#8217;implementazione&#8221;.</p>
<p style="text-align: right;">&#8211;<em> Giulio Carlomagno, EDP Manager, Conqord Oil</em></p>
<p>IBM.COM<br />
2018, &#8220;<a href="https://www.ibm.com/case-studies/x993226y22133v24" target="_blank" rel="noopener">Fueling a safer, more efficient working environment through smarter content management</a>&#8221;<br />
Traduzione italiana: &#8220;<a href="https://www.idmconsulting.it/wp-content/uploads/2018/11/2018_ConqordOil_Traduzione.pdf" target="_blank" rel="noopener">Gestisci in modo più efficiente e sicuro il tuo ambiente di lavoro attraverso un content management più smart</a>&#8221;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p style="text-align: center;"><img src="https://www.idmconsulting.it/wp-content/uploads/2018/11/Immagine-conqordOil-infografica.png" alt="Sostanze chimiche Conqord Oil" width="503" height="548" class="alignnone size-full wp-image-2435" srcset="https://www.idmconsulting.it/wp-content/uploads/2018/11/Immagine-conqordOil-infografica.png 503w, https://www.idmconsulting.it/wp-content/uploads/2018/11/Immagine-conqordOil-infografica-275x300.png 275w" sizes="(max-width: 503px) 100vw, 503px" /></p>
<p>L'articolo <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it/conqord-oil/">Accesso alle informazioni più veloce del 70%: aggiornamenti al minuto per Conqord Oil</a> proviene da <a rel="nofollow" href="https://www.idmconsulting.it"></a>.</p>
]]></content:encoded>
			</item>
	</channel>
</rss>
